[ff佬劇集]全職沒女 II

cls ff

假COOL魔幾好戲

陳瀅好撚正

佢究竟去邊 係咁兜

有冇人cap到 可唔可以快d 想狂loop

張振朗呢個年代留呢d 頭真係清泉

有陳瀅j先睇

去富士開工

呢幾幕幻想繆思 有D 星爺舊戲feel

個個音樂播親都笑

去接仔
私生子

振朗幾搞笑講野

又話病
唔駛車到門口
仲行咁多路睇醫生

雖然cool魔個名吹大左 不過其實都唔差

幾有搞笑天份

我都想幫假chilam含撚
合埋眼含到佢呀呀聲
幻想佢係真chilam

夠鳩

樊奕敏好慘

成套劇 個個都係ff狂

你地慢慢J陳瀅，留番樊亦敏俾我得喇

低胸黑絲

好撚痴女FEEL呢個LOOK

$400

可唔可以幫我㩒衫鈕

個鬼佬

個祼男做乜9

真係裸跑

做咩，追埋出街

痴線

Tvb專用鬼佬

講番陳瀅條線啦

洋腸唔似做戲

洋腸

每日d劇情都估唔到

講英文好似講廣東話咁既

Why not you drink the whole bottle 呀

個洋腸啲英文好似好爛咁

鬼佬會唔會有陰影

Why don't you drink the whole bottle AHHHHHHH

個鬼佬口音咁香港嘅

個look正到痴線
點解張兆輝同佢會無野

好港式

點解咁港式

可能個pa咁同佢講 佢就讀返出嚟

頂痴線

虫虫呢個look好正

好撚好笑呢套野真係

Lolita

個bgm究竟使乜鳩

點解7年前扶左佢會打sit益

酒店生系列

搭𨋢果度笑到痴線

點解張兆輝唔似有錢佬

呢套嘢好痴線，但幾好笑

呢套野意想不到地鳩但又幾好笑 輕輕鬆鬆咁

因為人地本身係屋邨仔

睇返第5集

唔錯 好耐無睇過呢d 輕輕鬆鬆

強姦miss啦

正評你個cm

依part有d悶

有錢仔都要用對腳番學架囉

落車之後要行

又黎

搞野啦

蟲蟲d回應

又係咁
有D悶呢到

松松呢嗰年紀都做都嗰種可愛

陳瀅講野把聲好怪 唔好聽

姣客

配音

.......

d 配音

陳永業again

點解配音

？

點解要搵陳永業配音

做乜撚野事

鬼佬又配音

做乜9又配音

做乜鳩好似日本風情畫咁，個鬼佬配音有英文底聲

好撚好笑

做乜撚野配音

出英文有咩問題
點解要配中文

配音都算，唔該消返原音先

on9呢套，做咩咁多後加配音

好撚on9

好正
估佢唔到

笑到我仆街

屌 連張振朗都配音

垃圾到為左就大陸喱而唔可以播鬼佬講英文
要幫佢配音

陳瀅食方力申

G

我仲以為係我部電視劇問題

旁白係阮兆祥 ？

明顯特登做到d外賺節目配音咁笑死

屌

又黎ff

ff

點解間酒店係將軍澳，員工岀口會係尖沙咀？

做乜9 d ff音樂

又ff

好on9,自己鹹濕就成日ff人勾佢

發春夢

張振朗睇精神科啦屌，ff夠未

有色嘅眼鏡

做乜9

痴撚線

做乜尻

特登

阿媽都ff

搵馬明啦

佢阿媽好正

佢思覺失調好嚴重

谷精上腦

笑撚死....

呢個阿媽ff得過

要搵Dr 鍾

呢套戲可以玩6P

成被精

陳瀅好正 coffee tea or me

陳永業····陳永業

張振朗個角色好on9

楊卓娜要做佢阿媽咁慘

霞姐

套野真係痴撚線

套劇真係好9

鳩得黎又幾唔錯

呢套野 笑撚死

楊娜39歲,張振朗29歲

最好笑係次次ff都有段滑稽音樂

10歲就生得

屌， 睇左一陣， 楊卓娜做張振朗老母係咩玩法

當係羅霖個lv咪得囉

陳瀅真係好撚正

笑死

伍姑娘真係好鬼癲

張振朗除泳褲

有冇人有陳瀅ig

missjni

扮五張嘢

又到老母都ff既時間

又聽個個ff音樂

陳瀅

楊怡家姐做阿媽
會唔會太後生

做佢條女都唔過份啊我覺得

如果霞姐做你地老母
你地會唔會做犯法野

kay個仔咁

Helen

李君研

功夫妹

咁爆既d劇情

做乜鳩

好似無戴bra

COME ON JAMES

劇情大暴走

方力申食撚屎 陳螢正到。。。。

功夫妹勁大波

方力申個樣都唔差
又大隻

李君妍

無知咁問
之前唔係傳方力申同賭王個女嫁咩
幾時變左陳瑩

李君妍好正

個egg benedict

呢套劇有返D創意

咁似老麥個包

要比人飛 ?

羅蘭姐

羅蘭姐個句野

hazel

臭

hehe

成日ff

有冇人鐘意hazel呢種瘦女仔

又變返ff時間

不了
太瘦無肉

FF個d音樂好搞野

MILF

Muse

無波

呢個酒吧戲有三個角度

呢班經理都係搞屎棍

好貼地

祝文君講得好好

明明係班老野做得唔岩
然後又屌人

呢班綠葉

係佢張床

陰謀誠今次終於有陰謀

條女

為砲房努力奮鬥

D對白幾撚正

你好衰架

果浸雞味

呢條女咩名

鬼黎

個個都係g

快槍手

間諜

食緊蠔定食緊鮑

三萬蚊

陰謀誠

on9 全世界幫一個人扑嘢

全班都有份造反

ff男

阿頭喎

ff佬痴埋線

又黎ff人地扑野

呢個少年版chilam好浮誇
但感覺好睇過牙Fred好多

笑撚死我

痴線佬

fred,不了

呢啲鳩片浮誇先正

傻啦 邊輪到你

松松色誘

唔浮誇唔好笑

呢套堅好笑

我覺得少年Chilam做得幾好

D對白真係好正

好有喜劇感 暫時新小生黎講 佢最好戲

陳瀅通水

浮誇得黎唔反感

啱呀，拍鳩片先至難

松松

好想同松松姐姐做愛

鳩得唔反感

套野睇落又唔差

打網球一D汗都冇

good job

幾好睇

鬥鬥

唔準你咁話熊貓bb

Well done

以為會講good job

不忘落返簿呢下真係笑左

頭先鄭子誠胸襲隻g

邊個係熊貓bb

Fred bb都識

演員表
曹思詩 。。。任娃

熊貓專一至死～

點會唔識
做極都無feel

不如用間房做炮房好無阿

做乜宜家叫對白咁大膽

牙Fred啲戲連閔大人都比唔上喇

牙fred一時時唱歌ok 但冇觀眾緣

連個名都咁鳩

補番張圖

聽日陳瀅

希望keep住嗰鳩勢唔好爛

叫得cc 果然係做雞

佢做痴線ff佬幾好笑

呢套嘢 d 對白, 真係有心機度過

我睇到即刻想搵返篇潮文，但搵唔到 有冇巴打可以拎出嚟

陳瀅係咪內鬼

近親

無線御用雞？
到底佢呢幾年做左幾多次雞？

Museum
繆思淫

你今日ff左未

夠鐘ff

情感的禁區

CK唔係les?

我都想，但唔係

都估到

姐係佢都係鍾意張兆輝

咁樣扮les

唔通鍾意羅麗晶咩

借你d錢變魔術咋

捉人地個女

以為打電話叫整停部lift

過2日你會見到你個女

問人借

楊卓娜

後面拍緊片

比後面個人拍左片了

今期《東網Baby》「索女玩曬」系列找來無綫新人曹思詩（CC）擔任主角！CC擁有32C姣好身材，她坦言不介意演「小三」角色達成上位心願，心底裏最渴望演妖媚角色：「我想演壞女人、小三、情婦嗰種勾引人嘅角色，太正經嘅我都做過。我好欣賞李佳芯，佢奸到入型入格！」

報警啦
仲講

屌你2萬蚊

咁聽話既...

休息200日又要出黎過食

好人有咩用...

呢pair好幸福呀

服務性行業

睇睇下硬係覺得阿師爺蘇會口窒窒講嘢

呃完人錢還番有錢賺

Good job

CK好慘

低能已被傳染

成功同化

係愛呀哈利

樊奕敏好大波

食大嫂

發唔發覺套戲好多配音？

D人太屎戲

我懷疑改過對白，唔啱嘴形

陳鑃全幾套都係
可能臨時改對白

叫大嫂個男有少少似方力申

又誤會

喱套戲又幾好笑

CK真係好慘

幾靚仔

我...

扯撚左

以為問佢

可能改劇本

milf

白到

改完更加鳩

係咪下一節又夠鐘 FF 繆思

ck好正
熟女
milf

唔做啲師奶角色未幾好

好可愛

西伯利亞

西伯利亞彈彈波

熟女

大波到

第幾集先有繆思扯FF佬埋去看打車輪

暗戀

估唔到樊奕敏咁撚好j

咁都有得ff

兩父子都ff

我想睇繆思姣叫莊生

ff都有遺傳

大佬比人夾住唔通唔飲咩...

SWEET

洗唔洗咁大陣仗

好型

英雄救美

陳瀅真係幾靚

會唔會太型

完來d平價酒店房都死過人

係唔係就搞雀仔

鳩又得，man又得

靚女真係唔公平

我都想姣陳瀅

張振朗

一個總經理唔係返朝9晚5咩，下下都夜晚留低

結果調返轉

佢住係酒店到呀嘛

平生不作虧心事

媽呀好驚

謝霆鋒

係到住埋

少年
你太...

呢套野響我心目中幫佢洗哂底 , 以前只係覺得佢只係靠扮chilam上位冇咩料

有無陳瀅cut 淨係想睇佢

佢唔差呀
唔好chok 個chilam出黎就得

+1

剩係記得佢做過一次心

乜撚野對白，你姣我

嘩屌,呢下正

含啦!!!!

拎刀

我淨係覺得好撚好笑

快d含

佢d拍攝角度

切丁

仲拎住把刀

是非根

應該會答
係丫姣你

25仔黎嫁？

借啲意拖手

拖住捽

原來唔係鬼
只係自己拎人痛腳

急口令咩

解個結都解唔到

以為佢通水比財爺

佢點set個cam

有淚水

bye陳瀅

利用人感情

牙Fred幫手
好似係

真男人

Wayne慘慘豬

條女個樣有小小恐怖

所有嘢都係利用

問黎都多餘

好戲過洪永城啦

條友淨係同翠如先有加成

佢又慘既
有料又點
空降就無人妥你

死方丈

gay

Agger

呢個look

佢真係一條友都帶到戲出黎
一直都睇漏左佢

觀眾緣呢家嘢真係可遇不可求

老seafood不嬲都係最濕鳩架啦

仲要幫人養便宜女

去灣仔探女

呢條線有啲興趣喎

關我撚事咩

生過仔

有個似樣啲既老公咪夠

玩9人仲要人幫你

有個囡

我幫你養女

關我咩事

中出繆思

自己除衫碌上床先

臭雞

咩歌

做得好

法官大人

繆c

做埋雞

做左雞

幾好聽

之後咪又係幫
靚女點會冇人幫

比著連登仔一定中出左先

唔洗問啦下話

召喚鷲哥

嘩峰迴路轉

生過仔，閪窿鬆曬啦

抵啦 臭g

照屌，無限中出

求名

好似係樂瞳做佢個女？

唔好成日要召喚鷲哥啦

佢好過隻三萬蚊好多倍

TVB啲愛情綫終於有愛情嘅感覺
上一套有睇又覺得有已經係4inLove

做埋g

送上門

女神形象呀

岩

估唔到陳瀅都要做雞

下
你講真

不嬲都做緊

肯定係誤會！

做返自己姐

做G....

樂瞳做得佢家姐

親親我好媽
hayden同venus 都幾正

點解呀

要做雞

之前都俾何生個仔屌到鬆哂啦

岩岩google左，原來係一個叫做尹樂瞳既o靚妹

佢把姣聲
把聲好好j

有聲

呢套劇既歌幾好聽
Between Rollin 係首狡歌
Music Heads by Radio Trip

呢套啲女真係好正

任娃同繆思

加埋啲老豆老母情節想嘔
娘到仆街

聽晚露Bra

聽晚又要留係屋企j陳瀅

今日嗰集片尾曲係咩

Danny Davies -When You Call

有冇人覺得陳瀅同馬子妮有啲似

驗眼啦屌你

我唔介意上天俾一百個馬子妮你但賜個陳瀅俾我

想像下馬子妮 對住你講 coffee, tea or me

真係痴線

邊忽似？

夠鐘姣人

雞

吓……

咪又係雞

黐線

嗚

唔跳隻舞好似好啲

跳咩呀，爬上身啦

跳得好hea

黑底

又係你叫人姣你，姣倒又要話人賤格

鈣質舞

又叫人姣又話人賤格

哇屌

sad做左免費雞， 跳完就走

Ff佬正一on9

有錢佬就係咁㗎啦

又要鐘意人 又要趕走人

agger

有錢仔係咪煩啲

望清楚d

Ff佬

心諗
你下年先講丫

有冇講點解會入去坐？

有錢佬玩真心
食左先俾錢趕佢走當了左個心願嘛

公事公辦

我都係咁

佢本身都知架啦

唔信/ 唔睇到唔震撼呱

你個名

食死貓

咁都有位鳩

tbb劇情嚟 要睇到先信

比男人呃 用佢戶口洗黑錢

之前有人估中咗，真係fans

嚴謹同霞姐

嚴謹

Warn 1 warn 你

Fantastic

呷醋

笑死 好可愛

又drop note

pk黎手掉左佢笑到我

都唔係要你簽名

羅麗晶好搞笑

好有霸氣

佢個樣唔信

主題曲

Jot

R7叫富豪做R7

頂你，你有幾多個男朋友

On9

話老細食軟飯

松松姐姐做乜咁自由奔放

唔係不嬲都自由奔放咩

套劇d主要女角全部雞嚟

真係估唔到呢套嘢咁鳩

有冇人睇倒松松已經好殘

琴日果集未睇

有d感人

我叫阿媽諗馬子妮講coffee tea or me ，佢笑到標眼水

嚇親

入院

又陳永業

乜撚野聲音導航

聲音導航

ck

明明咁浪漫既事 比陳永業講到好鳩

王家衞上身？

我會想一野「中」佢

姑娘幫我買枝酒返嚟

笑左

我真係學到好多野

呢套野鳩鳩地

好想佢視后
但冇套野乜迴響

到底做乜撚野啊

陳永業係做乜事

pk

PK

Pk

就係咁先正

新版mytv真係
強逼人地註冊先睇得
仲要一時一時要load

打左pk

傻西瓜啲frd

好真實

之前以為佢惡搞2046

有幾多人都試過咁

Iphone

笑死我

屌，我都成日打錯PK

全房都係公文袋

屌 自動改字
成日中伏

搞笑劇黎我屌

真係笑到我pk

好柒

笑到PK

媽呀

呢part hold線都好好笑

好尷好好笑

咁簡單傾電話都搵到個笑位

陳耀全拍喜劇好高質

炒麵

好撚好笑 呢套

睇睇下又幾好睇

依套野真係唔錯

天花

初頭以為on9劇
睇落唔錯

睇天花

套劇成功吸引左我呀媽睇

無煙花睇睇天花

呢頭講加大鮑魚 嗰頭肥媽就整鮑魚

on9但好好笑

鮑魚點加大？

的確係ON9劇 舊愛回家咁多人睇同討論就係中意佢夠輕鬆 呢套ON9得黎又好笑

好好睇 松松姐姐好生鬼

6頭變60頭

全靠john ma咋

估唔到on9到咁

mytv搞成咁之後我就去咗bilibili睇

最緊要睇得開心姐

樊xx做出暗戀嘅心情
套戲好多細節都鋪得好

浸水 由L 碼變XL

佢真係做得好好
btw, 想ck攞女配

做GGGGGGGGGGGGGG

冇睇前集 想問點解佢地分左手？

做

雞即係雞

女既唔想讀書
但男既估錯佢諗法

岀嚟嗱

陳瀅套衫好似雞

前夫

陳瀅做戲好廢

個西仲有前夫既精

繆思d戲

好正喎

呢part咩事

佢講嘢個咀好似唔打開咁

不要再說鳥

根本就係做返自己

死臭雞
抵你一世做雞

快d放開ff佬

好撚正

陳型講嘢1999

j你就j啦

好似嘴角痴埋咗

又係換肝

有肝有女屌既日子

又捐肝

換肝 有無咁岩阿

絲打唔j女

笑緊咁

用屍肝啦屌

換肝

我都覺 唔知jm9

TVB真係神預測

宜家咪等前男友變屍

唔睇字幕完全聽唔到佢講野

喊住講嘢個咀變一條線

方力申正啦

唔睇字幕唔知up乜

專心拍片

tvb又預言

姣我啦我捐wwwww

吸毒個肝都可以用

屌，睇緊mytvsuper，睇晒你地講既劇情，佢先播到果個位

屌完反口唔俾肝咪得.

吸毒者捐既肝要黎都哂氣喇

你估汪海澄咩

我都係

將碎紙機啲紙拎返岀嚟痴 又係tbb劇情之一

tvb啲預言拍得住燒山

好似睇波咁 仲有劇透

你係咪用app睇

我chrome唔知邊個位睇

依家先留意到個助手叫座首

電腦版要注冊先睇得

搞清楚個前後因果關係先
係佢一開始已經有女屌，中出到生埋女，先可以用血緣關係捐肝威脅條女長屌長有

錢生錢

新版mytv真係on9
以前咪幾好
無啦啦轉乜

做乜唔幫手痴

首先....

一晚發生咁多事

個演員俾人掉都幾慘

成日都落雨

做model同雞有咩分別

個註冊係咪即係app版個註冊？

我用番同一個acct login網頁版，但搵唔倒邊度睇

d 有錢仔真識玩

二世祖就係玩呢d

好寫實

一身都係

ok u win

叫價高d

高與低級分別

自甘墮落

甘佢老母

原來 d 職員名係咁

有錢真好

成日都斷 load唔到

又召喚

wifi好多都冇事

原來有意思

依排鷲哥好忙

塊面好似郁唔到咁
做左咁多套都係咁

我送果個mytvsuper盒，
遲左十分鐘睇 倒左帶睇緊，飛埋廣告就到直播

羅蘭

你條女同人開房呀

好正

羅蘭句嘢

羅蘭姐好高

一時8分1法國
一時8分1廣東

你條女同人開房呀？

屈機

你聆聽攞u?

8分7廣東呀

她比煙花寂寞

亦舒都出埋

咁都有野笑

今集

又避

超型

屌 sor

運動神經太好

條條女都係雞

屌 條女做雞算啦

學羅麗晶

一晚咁多事發生
tvb少有

3個女人同場

埋單個個...唉

有連繫

今集好高質

一個自己行入火坑
一個被人推入火坑

二世祖咪又係要埋單

同毒撚有咩分別

浪費食物

on9

不要玩食物!

d 煙花

又做乜鳩

浪費食物既人話人浪費食物

佢有資格講浪費食物？

好撚亂

joey

到三十歲
又咪兵仔埋單

王卓淇d戲

啲煙花

煙花

三條線都

佢啲煙花 特登架喎

我係為咗你！

屌 好撚慘

個3條女

班新仔係咁架啦
有時我地又屌人戲屎
然後又唔比機會人
咁將來邊有人接班

正呀 今集啲剪接

woooow

三條女

仲諗住3條線一齊收皮添

今集高汁

話時話再上一首英文歌好耐之前既戲有

又要等星期一

4p

七國咁亂

依套小品唔錯

各打五十大板

三個女人一個墟

咩名？

3條線同步

ck:你摑個男我摑個女

個END好正

屌你呢段寫得幾好

大莊個到收皮
Hazel叫糊收皮

韓劇咩

拍得幾好

個王卓淇正過選港姐嗰陣咁多既，選嗰陣成個大陸妹咁撚樣衰，而家正左咁鬼多既 整容黎

而家睇黎似劇情大爆發

今集真心高汁

呢兩條女咩事
楊娜就話有理由
樊亦

點解ck要摑佢阿

好好睇

最後一節個進度快到

d剪接好撚正

臨尾呢下好正

未夠實力
但又戲份太重
就會變左達哥

3條線並行
tvb

啲剪接好好

樊亦敏暗戀大莊生呀嘛

everytime i see you it just breaks my heart

港女一齊供樓一齊捱都講得出

唔同 app係app
網頁版係網頁版

仲要假學歷

張振朗幾型

達哥算係咁啦

呢套戲啲人神出鬼沒

佢都係女三姐

唔似達哥一開波就女一

睇完今集直頭對依套劇改觀

唔係話les架咩
冇睇幾集

係囉 同問

王卓淇好撚樣衰

人地暗戀
葡萄人就可以cum人 ？
仲要自己律師

930套達哥

久唔久一套高質劇

暗藏玄機

唔知邊個白痴諗出黎
要人開咁撚多個ac

剩係記得以前出過但唔記得名
古生

節奏幾好

鄭子誠今鋪仲唔係有陰謀

假咖 ,因為之前有個秘書定唔記得邊個話鐘意佢,就調咗佢去唔知邊個島到做嘢 CK驚咗 之後話自己係LES

扮les
實情中意張兆輝

求cap圖

陳耀全 d 劇真係掂

唔係羅麗晶準備摑大莊？

睇劇就睇劇啦,講蔡思貝做乜啫

不得不說tvb預品有一手
今套 親親我好媽 仲有下套咩咩女人應該都會好好睇

大家都暗戀咗人咁耐，有乜理由你得米，我就俾人話pk?

今個禮拜先開始追 不過真係幾好睇

今集真係TVB最佳剪接

好似係想留係大莊生身邊先話自己les
因為大莊生唔鐘意自己下遲對佢有意
尋晚嗰集講

咁鳩

但用app個acct又login倒網頁

邊個天才設計架，我以為成個web版係無左呢個servicd

睇完今集好似幾高質咁 想追返之前嗰啲

完勝 睇漏一節都跟唔上

真係病左都要扑翻去

本身淨係想睇陳瀅. 點知幾條線都咁正

之前無乜睇過 岩岩出廳睇左集
痴撚線 依套野咁撚高質既
D劇情估佢唔撚到同D處理手法好撚癲

Me too

今集係咪用左蒙太奇嘅手法去拍

重點係話佢都鍾意自己既話就將ck成個部門唔知搬去邊

最尾首歌叫咩名呀？幾好聽喎

快啲睇番之前嗰啲，今集真係超高質

電腦新版要手機信息認證
要登入先睇到
仲要成日斷下斷下

本身想送張卡比莊生 整跌左張卡比莊生睇到by愛你的小女子 之後樊話張卡其實係人地送

因為呢啲劇通常觀眾都唔會有太大期望

拿破侖被人囚禁嗰個島，仲衰過西伯利亞

我初頭都係咁 用app ac登入完 係乜都無得睇
禁禁吓先睇到 個ac係(app版)
跟著開多個網頁版ac 先有野睇

以前mytv都無咁煩 為左刷會員數

有正到咩 都仲係三尖八角
同劇有陳瀅真係差幾皮

岩 反而果d所謂大制作就成pat屎咁

果幾首英文歌咩名

就係識玩先摑佢
一嚟對面傻嘅唔識告
二嚟拖長嚟打可以搞到佢自動收皮

個兩套台慶劇一定收皮

.... 好普通姐

同埋好似真係喺廣洲嚟

但啲戲好過陳瀅

王卓淇好撚樣衰wo ching

眼高手低，tvb真係未夠班拍啲所謂大制作

同埋因爲份重點係封情信下款係女人寫 但係CL話佢情人送比佢

你睇番港姐嗰排，差好撚遠wo

Thanks, 咁我開過個算

跪求英文歌歌名

睇睇下想追埋落去

咪又係咁 都係唔靚 睇下930 靚湯先啦 依啲先叫靚女

一個煙花貫穿哂幾條綠
仲要一邊反襯一邊正襯
唯一敗點就係tvb驚d人唔明 講左個意象出後

佢當年嘅寫真集

三條線可以剪到咁 好勁

一個煙花同時交代三條線既大進展
成日咩台慶劇大製作都唔知剪唔剪到呢d效果出黎

佢都有亞軍

睇下第一 仲嘔心 條女成日係愛回家 做埋啲低能秘書

大家唔好入
我想嘔呀

台慶劇嗰啲炒冷飯就唔洗提喇

真係唔知

咁比法王卓淇最靚wor

變左定位 王卓淇又係成日扮𡃁妹嗰啲

不了

討論樣衰既有乜意思

對呢屆零印象

冠軍成個智障咁樣

邊個嚟

大陸妹真係有樣睇

頂，咁大個閪字

阿嬸

最靚果個三甲不入,呢屆收鳩皮啦,黑歷史黎

邵佩詩

完全唔記得有呢個人

吳凱欣?

幾可愛有d位幾

好有同情心
智障都可以當可愛

今日一口氣追哂十集
本來為左睇陳瑩，點知越睇越覺得蟲蟲姐姐好可愛
覺得自己好變態

好撚想屌張兆輝

之前有巴打唔知頭唔知路話曾守明rip
點知而家黎真...

之前仲以為佢好番
今次真係rip

仆你地個街
成日咒曾守明死
依家真係死撚左喇

Rip

開新post個人記得係到貼埋新link

陳瀅bb

全部都比人打

3條線得1條線跑出

咁多錢
買幾多個肝都得啦
點賠比你都問得出

3 pair係得陳瀅好d

好鐘意陳瀅條線

屌 做乜9

四大高層

高層

冇飯食

rip

曾守明